---
title: "Tuttobravo"
date: 2008-04-04
draft: false
tags: ["ping"]
---

<strong>Stefano</strong> ha finalmente deciso di aprire il proprio blog, <a href="http://graficaedeliri.blogspot.com/" target="_blank">Tuttofinto</a>.

È partito alla grande e mi ha già insegnato un bel po' in un lasso di tempo assai breve. In bocca al <em>feed</em>!